2017年醉深刻一事

屌你老味曼聯車仔又SM我2舊水

渣ga

一陣allin鏝

又反手迷哥

避算，西波同西教練

就好似卡勞同蓋狗論垃圾都唔知點選好